3月28足球賽事討論區

1001左
烏g入啦仆街

烏g入啦仆街[/quote]

8.5

開始刷角啦伊朗中國

兩隊比c

烏豬入波

[/quote]

收皮啦中國 快d輸多幾球

烏g半場唔入我就針

角呀

8.5又過2

8.5 2.08

5c

會唔會今日全開對家

入唔到8.5

我屌你老母又cut me

屌你

加一

入波啦仆街
屌你老母烏g

未被接納

暫停接受投注 角球大細 星期二 4
伊朗(主) 對 中國(客)
角球大細
大[8.5]@2.08

9.5照屌

+2

中國幫下手刷c啦屌

e long 入多粒啦

入多2粒

啊！！！

半場返黎如果烏g冇入就去針了

叫tmac哥屌屌佢啦

快D入兩粒啦烏茲

8.5 1.71

烏茲入佢

快足水

刷屍還刷屍
刷完入波先得架仆街

快刷C

伊朗刷C整多粒
烏茲半場快D入

入波啦屌你老母

中國0c

烏之別黑🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

唔想一陣扑野都擔驚受怕啊仆街

睇中國啲數據真係嚇死人

cccccccccccccccccc

hi 加其

8.5再現2.01

伊妹同我入多一兩粒啦

伊朗中國快D同我刷C

浩

求撚其搵隊入左佢啦
踢波定打邊爐啊

上左船 一上就有c

得返30 不了

唔是g

6C

酉奈，我4x1過關爭中國盤
頭先半場補返2:0 3:0 波膽咋嘛

今日可能全開對家

好 但你可唔可以壞左先

你架？

支持

又買左？

烏g準備金十了

熜一陣先

伊朗整多3C 唔刷C點入波呀

冇眼望
準備針

收皮啦中國

yes lol....

KY

伊朗 角球數=射中數

請不要消失希望

有咩即場水？

伊妹快撚啲
@伊布拉科維奇

入波啦烏g
仆街

cccccccc

cccccccccccccccccccccccccccc

伊朗-3c ah chow hi

派我 可以開到2:0 伊朗

土耳其u19 8:3

cccccccccc
快入

入8.5 中國？

入球大

1正評=1C

無c

咁同我針針佢先

快啦刷c入波

針得

+1

E朗單邊刷C啦屌你老母

屌你老母中國 輸1球又係輸 不如輸多1球啦

伊朗c呀！！！！！！

c朗

7四

分鐘

Bought 9.5s 1.91

刷cccccc

7.5 1.5 ？

屌
唔撚入又唔撚刷
不如直接完場啦

感覺到中國人要入波了

7c

伊朗會入

8.5 9.5
比多個goal

7.5入緊又cut,屌你老母咩

角球完俾人打反擊

要求唔高, 連3c

8.5 叫爆區

爆！

叫！

係咪覺得自己好搞笑

區！

Feel唔到

我笑到透唔到氣

feel到冇左2k了

唔理 總之入多兩粒

頭號敵人

支那!

泡菜!

買左咩

角

差兩C!!!!!!

烏g半場0.5/1

8c？

8

中國狗攻夠未

好7.5入唔到算，屌你老母入8.5又cut我？

伊朗個主場

有無人睇親中國都lag到仆街？

8.5上下半場各入一注, 叫爆緊

大波呀

有無人可以分享連結

有好多次8.5

9.5S

1.5/2 都唔g開唔開到

屌你老母

烏g正式black9lipt

差一C!!!!!!!!

日本8.5cut
韓國9.5cut
中國7.5cut
中國8.5cut

伊朗國呀 屌你老母

china開始刷c

一定開到8.5。。。

伊妹頂實

兩場都要入呀

針

9c

9c！！
開埋9.5

9c?

點解我冇買 都唔開心

開埋9.5啊唔該

8.5 cashed

只求各入一球

c呀屌你老母

睇住 8.5 2.0 2.8 7.5 1.5 1.6 冇買

驚到唔敢出聲

8.5 9.5

8.5s又輸

角啊角啊屌你！！

烏

10.5s ? 不了

伊

今日好邪

Cccccccc

我草

我一大注就買唔到，俾狗會刀仔返轉頭
請立即停止逼害

8.5
9.5

入多球啦伊朗

伊妹給力

留給中國隊的時間不多了

8.5又cashed!!!

垃圾泡菜爆1c！

中國客勝 @200

無我批准 邊個都唔比冰封

烏係咪和

9.5 開埋ok?

屌

電話響一響都驚到 。。
心臟病發了

有ky帶領住我都唔敢玩即場
我覺得自己好無用

可唔可以入多粒

垃圾黎

9.5b

比多個c, 多個goal

中國人1:1！

補時中國會刷多1c

伊朗速度2:0 不要走水

不了 中國追和就可以

我以為真係1:1...

烏半場4張黃牌🙄

對唔住ky 我係垃圾 我會學會更加堅強堅定

我回來了

比佢嚇親

点球烏龍隨便來

快入啦屌

岩岩先收工 乜柒都買唔到

話之你邊撚個入

烏茲下半要入波

原來執到中國8.5

50，屌你老尾，500唔受me玩

我冇買都幫你地叫下
加油呀中國 有事就同胞無事就含家
同胞我們需要你入球呀

留給伊朗隊的時間不多了

烏g 刷角入波

補5分鐘？伊妹係機會

補5分鐘
9.5S要爆了

伊朗 刷角！！

快d入呀屌你老母伊朗

伊國go
c & goal

入波呀

入2球好了

講下笑咋，勿認真

五分鐘 必有劇本

Still 9.5s?

支那入未

烏兹似10c完

補成5分鐘。。

腎總買乜

打g

保險注1:1@21.10

想知

me9up

哈哈 上其實我計番我之前玩啲即角輸多過贏 我寧願 唔玩就無輸贏

10c

烏兹有8.5足水入or 12.5s足水，似10-11完

未被接納 暫停接受投注 波膽 星期二 4
伊朗(主) 對 中國(客)
波膽
1:1@21.10

伊！？

1:1 1:0 2:0 買哂

200推左兩張機票返黎

法國矛人理禾

9.5都有3.幾

corner: 8-2

1:1 ok?

黎啦伊朗

9.5 cashed
1.5/2 甚麼劇本也好, 給我來一球

入到先算啦我屌

不了

教我如何推到咁

樓G個-1 呀

中國隊放棄掙扎

yes
唔想走水

比人入啦咁

5分鐘 頂實呀中國 睇數據就黎嚇死

伊朗入多球就fat fat了

我又贏左10蚊
因為無玩即角無追細

完

無撚用既伊朗

法國理左你但你唔理禾

有11c 我會更開心

走盤屌

想學野

1-0

打和！

唉捱到了。。中國表示走盤都執番身彩

賽前回水 有走盤都偷笑

嘉琦妹心水

條過關頂得住

諗住頂到0:0完場

今日d8.5好似幾旺

我

仲有場要叫

走盤好彩

腎

中國真係夠膽全場0射門

直屌烏g win

渣GA 中國

日本3.4 500入唔到
中國8.5 2倍400入唔到
50蚊秒接受

我屌你啊？

有射 0中姐

要玩gta了
今晚再買就會出真人版gta

大佬中國賽前同細佬伊朗協定1:1
伊朗已經做到了 大佬龍都唔中 點幫你呀

望住個8.5跳下跳下唔敢入🤦‍♂️

sorry打錯 0中

仲有場8.5

伊朗下半場一開波即入 話俾中國聽其實話入就入
都好俾面

2注唔足水

呢樣真 支那真係

條3x4得番幾舊水on99

主隊都有好多機會..自己唔把握

放軟晒特登

明做比中國

法國一用手機睇live就有c

中國解圍我看到醉了

冇食飯解圍頂返出禁區頂俾人截入埋

仲枉我今日支持中國

狗會大佬 要慢慢搵打
加油呀巴打

係 好俾面已經

差4c 睇4次ok?

睇直播睇撚到驚 支那後防唔追波

俾佢鋸返轉頭，on99

5次please

烏g 中場有咩玩得過

霋時感動

馬會又豬少2500喇，高興啦，吓？
屌你老母

呢樣真 應該係特登唔入 諗住做場1:1出黎 好好睇睇 點知中國冇腳中

烏G win有2倍😻

上半場啲波係個籠左右飛

未試過睇波求走盤 頂實 而唔係打氣追和

冇出伊朗美斯都好俾面

中國又唔撚生性 幾次頭槌差少少

輸死我了

你就好啦 我即場角2x1買到 要叫到喉嚨痛

真係比哂面 比你守到半場

烏豬快入

烏又0中龍

烏g 俾粒嚟 一粒好喇

兩粒OK?

Ok

on9
callg算

烏g主ng accepted

ok

同樓g對決 走盤

烏g同路？

20

ccccccccc

角大gogogo

好多黃牌

今日

識買了

烏雞

帽事既

醉了

2倍入9.5

暫停受注

2:0
cccccccc

吊笑到我gap gap聲

c

烏支比1球我

4more corner

再俾多球我

我被逼害手足居然唔幫忙😭

烏g求你入

賭波都係唔撚可以懷柔，係要剛強地屌先贏錢

烏g屌你老母識入波未

乜都冇買到 有冇sam 水

烏支入波呀！！！
wu chi please score

踢左成粒鐘 龍都未中過一次....

呢埸烏雞啲角唔通真係同中國一樣

馬會逼害全紀錄
日本8.5@3.4 暫停投注
中國8.5@2 暫停投注
南泡9.5@2 暫停投注
烏雞9.5@2 暫停投注

獨自去刀波，輸晒又再輸

卡塔e我屌你老母！

1.75-2 都照入啦 下下等咁足水

2粒就夠

wu~~~~~~~~~

你個名咁撚多金

嗚哇！！！

0.5/1，入？

1粒都夠啦

手足你係時候知道角球點玩了吧？

不了 聽聞烏狗贏波中國就出局🙄🙄🙄

有啊 同佢鬥快

2:0

仲有𨰻未出金金金

兩粒呀

主FG

𨰻

go

烏豬加油

全日重心
香港下盤[+1.5/2]

啱啱建興洗樓11樓有個勁撚似我同學

新人求教
澳洲13.5s
南韓10.5s
中國8.5s
爽到
卡塔爾9.5

支持烏G入一球

入球召喚

goall!!!!!!!

上呀繼續入 炒佢！

封盤主入！？1.07？

Goal

1:0!!!!!!!!!!

比多球 唔該

成功召喚

眾志成城撐烏g

nice

好波！

one more

買左0.5/1唔夠15秒就入

速度2:0

入唔到

仆街

角啊
入未波啊

俾多球黎
俾d火我

sure?

巴西?

買多次

烏g俾全格我

烏撚黑黑

仲邊有得買

入波 冰角 plz

烏g 上盤
2:0
總入球2

Hao ball

KY PLZ CHECK EMAIL

1.5/2

順便刷多4c 唔該

gchi

烏G 1:0就好了
或者2:1都得

KY check email too

鳥g入球召喚術

手機睇波 刷c
電腦睇波 入波

入多球全格

烏支上呀！！！！！

係香蕉球呀！打門了！！打門！進球gooooooooooooooooal

烏g

我要左9.5s baby

c please

烏g入多球ok?

樓g做咩係咁引用我講野

賓周長

打門

入唔入9.5好

dllm國際賽

我引用有意義同有智慧說話
你見我好少quote盧狗說話

球⋯⋯⋯⋯球進啦！！！

樓g打字都懶

黑哨烏！

高水 唔敢入

得啦唔講野 退出

比多3cccc

要求唔高
烏g俾多球就夠了

玩留

入佢老母未

樓g on9 唔使理

挽留

8.5 我等緊你

烏豬叻仔
Protect n attack

講笑

我錯了

屌完人又玩留 偽君子

含盧啦

唔係比澳洲食全格 烏支冇得食下嘛

8c

cccc

仆街等唔到

屌睇洪狗睇到好嬲

唔貪心買9.5

10c please

屌佢老母想買ng 就入

而家買

please

來吧

ccccccc

咩黎？

tbb

Ky 12點場？

come on ccccc

2ccc

神啊

盧洪哲

no la

中龍就有架啦 烏豬

烏g 真係踢得麻

有兩倍入唔入9.5

頭先2.5冇入 ?

ccccc

當然入啦
唔入點屌角？

入左

-1c

回來了 請問現在要屌什麼

我都以為係

無力了

藍天射球

cccccccc
gogogo

點解既 賤男人？
我冇睇tbb

角啊

條女咀埋黎扑埋

角球啊

9.5 2.1

快比角啊

一係入球

比綠帽條女 ？
又係呢啲賤格劇情

樓g有冇買

角球召喚術
集氣

入波啊 烏雞

畀多3角

lm

盧盧今日心情唔好？

角呀入球呀

唔貪心 一角夠

角呀 係咪要我救你刷角呀

上盤 2:0 總入球2

角呢

我要10c呀

你死了

我要2:0呀

1球！

好少買 唔識賭角

加油

玩留 求生存

死守1:0

我要11c 啊

入球召喚
角球召喚

cccccc

烏g give me one more

射入去臭閪度啊

無柒頭
死守1:0

烏雞: 角角角角角角

-2c -1g

黃牌就有

入多球啦烏豬

樓豬

-2c

俾多粒

屌你老母比c啊

What does the g say?

1:1

角角角角角角角角

Fake?

fake?

自膠

fake goal

Fake

hihi

Fake完就

offsided

嚇撚死人咩屌

大難不死

Fake完就到⋯

唔好嚇我啊大佬。。。

gogogo

fake goal完之後

快刷多兩c

hi 蛋佬

烏G

終於認

嚇到我呢。。。。
想補主客ng了。。

屌 差d收皮

E佬

屌你嚇尻我

gogogogo cccccccc

我係e妹-.-

無啦啦封盤 嚇死

烏雞

生性啊 香港為你打氣

烏g快喇

想JUMP 有冇人一齊

-2ccccccc

ifc見

你係e佬

c呢屌你老母

連ccccccc雅

角角角角
角角角
角角
角

暫時贏左個慘仔套餐+細土匪
好開始

屌你老母角球呀 c呀 BURCHAK

解圍省中自己門楣

兩角

真係女 但唔自貼 🚬

旺角
北角

旺角
北角
牛肉角

補一補客ng先

賴緊屎

原來得我入左9.5s

咁樣冇咁驚
我個心跳到睇鬼片咁

兩球都好危

我都入左 9.5s瑟瑟發抖

都知你想同我一齊

9c!

來多一角！！

比多c

no need jump lu

主入球！唔屌你！

我都係 一早自貼左😘

-1C

連c雅

角球召喚

幾時有 貓唔計🙄

角
角角
角角角
角角角角
角角角角角

2more c plz

BURCHAK

角 角 角

5mins

thanks

我貼過你有冇睇到🙄

last 5mins

入多粒

烏豬2:0最後召集

烏雞係好撚on9

係角球既時間啦

角
角角
角角角
角角角角
角角角角角
角角
角角
角角

比多角我

俾多一角

角呀屌你老母

屌撚到你入

貼唔撚到相

角
ccc
goal
入球

俾多角我

sorry，張恆，我而家先得閒check email

Ccccccccccccccc

一分鐘入比多角 然後烏g入埋波

大力支持

說好的 第三口呢

Ifc見

有🙄

E佬今日有無咩心水
呢幾日豬死啊叔我了

呀叔

唉

up現成相🙄

🤦🏼‍♀️

咁你都唔俾全格我

咁樣都開唔到9.5 有無天理啊？

1:0 9c ft

9.5s收米

針了

而家度下

接受會員以貓取代自貼

勁撚到..

補5分鐘把撚咩 拎去換衫啦撚樣

On撚99 垃圾卡塔爾 中得注2串1 8.5 on9

半格都好！

一針見血

等埋你第三個口先訓

望望先
我今日幾場3場贏半格 好似黑黑地
岩岩烏狗贏半格但又輸番波膽總入球

下一口

嘉琦妹心水
澳洲2.5
中國
烏兹別克

9.5s

睇左未

阿根廷轉左盤

咩玩法 玩3場3個結果🙄

唔買世假先係真正大贏家
韓仔個11.5s禁撚爆左我個平安鐘

小妹係啊叔嚟架

皓腎哥

天空灰得像哭過

#

灰到...買左上盤
9.5同10.5

南韓又中左佢伏

冇了，死弱

我的天空今日有點灰

喉嚨心臟痛

又抱住一個促進中台交流既心態去做左場交易
台灣妹jeng

平胸妹妹唔撚理你係新人定高登果個
連輸幾口角就咪撚買波啦 岸岸鳩鳩咁 燈仲唔撚識收要搞鳩人咁撚賤種既

掛住ME?

離開你以後 並沒有更自由

交易=call g

hoyin幾時派me

唔賭喱排

高小曼miss you

唔係幾開針

琴日叫左今日又叫？

如何有效解決暈車浪呢個問題

Ching sick gor

促進兩岸交流牙

。。。。。。。。。

做咩咁燥呀？
人地出水比你買對家都唔得咩？

行路

唔搭車

收到

撞機 飲

撞機pk

咩歌黎

me=豬左4k
有冇開心返啲

dllm又撞

天灰 she

落左4位數岩岩先上番5位咋

買哂account d 錢啦 我開波前買
連輸幾口就咪賭啦 係咪先

我笑撚左

飲啦

收皮啦我先係

做乜尻JER 人

宇宙級重心 香港[+1.5/2]

a4子幫我頂

冇

荷蘭橙有

"怎樣很囂張哦"

單丸子sick song

坐緊小巴隔離條女好靚
有冇方法sick？

大注9.5 輸 小注8.5 2串1 贏
完場贏30蚊 on9

7角 7球 7張黃牌

頂你地個肺

禾好飲得

有聲

想sick隔離個靚妹
有冇路？

又走lu

一野揸落去

快點啦 好不好🤣

好過我豬左9.5 同10.5
淨係贏半格上盤

今晚想唔訓賭通宵

掙扎

詠巴係度嗎

擊殺 雙殺 三殺 penta kill

驚收6c信
好撚靚
好似係隔離u danso

今日係巴士都見到個靚女想識佢

danso臭雞

張然同樓g會搵你挑機
我飲酒好廢

agger

我搭緊小巴 你想點

應該係我

好想知個mv女主係邊個來，中學睇覺得好正

樓豬上水未？

danso mui ho lun jeng喎。。。

Hebe都唔識

請問有無人知美c今晚出唔出？停左賽？

me聞到sandy味都醉

本身入左8.5 見到佢上面d 唔敢買9.5

心上人叫sandy?

人地落左車啦
冇機了

狗會教你買俄仔同荷蘭

亞軍庭不了
玻利維亞地獄主場

祖利仙迪

shandy

渣ga

我的天空今天有點灰
我的心是個落葉的季節

arm arm條女真係好撚靚。。。
上fb搵下先

跟埋佢落車嘛

下口跟你買

我不知道 如何渡過今夜

點揾

返黎啦盧
最多我俾你jer我打g廢啦

冇圖講春咩

離屋企成三個站
不了

點搵

Fb你都搵到😨😨影左相？

有個fd 有次出街
佢黎緊個時話見到有條女好正 就話要跟住佢
跟佢去行街 食野 跟埋去睇戲坐佢後排
之後唔知點樣俾佢溝撚埋

應該係 u danso
印象中見過

度左幾場心水 有冇人想g

正呀 回憶番哂黎

想g

見過定食過

中學回憶

呢首真係正

有$贏都

want g

果時好mk fb成日post歌上status

Mk

小姐 請問一下有沒有賣半竹山

有冇手足中意
好撚正

300g增量

小姐 請問一下有沒有賣半島鐵盒？

食過 正到仆街

齊陰

我 成日都食

停4場

經典

屌那星 邊條仆街含家產發明返工架

張恆手指

亞軍但要搶分

而家mk妹好難搵

邊一個發明了返工
我要佢米田共

買角細既人全部都係無膽色

Ching sick girl

mk妹好咩
中學好mk

而家啲1516歲女都走韓風。。。

每日甜品，女朋友日日食

未打完
上到大學就唔mk了

香港文化遺產

好多豬西都走韓風....我屌

最多咪爆
有咩好怕喎

最憎迷韓女..

kaki ng sick do wor

識食一定食95後🤤

跌到再嚟過，一陣00:00拎返之前推返嚟的

Ar po shoes

Gchi

盧出水呀

希望佢聽日唔好嬲我

樓g 12點有冇重心水
想Gun

Thanks ibra

算啦佢都同我反左面 唔會肯番黎架喇

我走非洲風

ky
咁我skip了

想g咩黎

非洲貓？

幾時？

下午果陣